［求解］點分有效分真假記者？

想問除記者證之外有無其他嘢可以叫記者出示？

因為宜家好多假記者
佢亂出一張假記者證我都唔多識分
有無記者睇到呢個post 可以幫忙教下我地有咩有效方法分辯？

我提議記者出示記者證 可以同時出示埋佢公司嘅有相員工證

利申無意為難記者 真心想捉個啲仆街假狗出黎
如果冒犯請見諒

push